有冇人男/女朋友屋企好污糟

長文

屌

你男友只係當多左個工人用
並唔係愛人
絲打快d走啦

分手啦 妳做太多喇

飛撚左佢啦cls

咁都唔分手你怪得邊個

番自己屋企住

未入門就幫人抹埋屋
你男朋友無阻止你咩？

咁就同佢攤牌屌鳩佢先

飛咗佢啦仲諗

咁唔好喺佢度住

想睇圖

佢唔撚應我啊
當住面講都可以藍剔
我可以點

學完啦，走得啦
做多做少唔係問題，問題係個態度
不過你咁都忍得就呻少兩句喇
食得鹹魚抵得渴，如果唔係你會呻多3 40年

點解你要去佢屋企住？無自己屋企？

唔好同居住囉

寄人籬下係咁
有骨氣同條仔搬出去住

分手啦。親後生。真心

重口

都唔知忍到幾耐

同屋企人因為政治立場唔想一齊住

你嫁左俾佢都係咁架咋醒水就今晚zip高枕頭諗清楚

冇圖你話你訓堆填區都得架啦

樓主男朋友好幸福 唔使錢請工人

好油唔撚想影啊

你講到咁都係得一個方法，分手未算囉又未嫁，好過嫁咗後悔

食得鹹魚抵得渴，你連做工人都咁多怨言，仲敢話愛佢？

申 女朋友已經俾我調教成奴隸

痴線點過人世，係個男仔無自覺睇下你有咩需要，之後都只會企佢啊媽果邊
就算岀去住，睇佢嘅行為，都唔似會幫你分擔

願打願捱系列
樓豬出得post又未肯分手
即係未去到極限
繼續加油做奴隸啦樓豬

返自己屋企住啦，走去做工人

自己屋企舒服好多
政治有乜所謂

點解自己有屋企5煮要去受人氣，on99，自己爸媽先最好，醒少少，聽日搬

男朋友好幸福, 又有得屌又有工人用

我個ex屋企都好撚污糟
我間唔中一星期去佢屋企訓一晚 佢想我幫佢做家務
但啲態度都係差到仆街 好似老奉咁
唔做就比說話我聽/閪口閪面
心諗 我又唔係係你到長住 做乜要幫你分擔家務？幫係人情唔幫係道理
呢啲小事其實反映到一個人嘅脾氣性格
我覺得自己冇辦法同呢啲人過人世 所以最後我飛咗佢
利申：同絲打一樣廿頭 係自己屋企唔使做家務

咁都好呀，早啲知如果結咗婚之後會點，如果結咗先知隨時唔開心成世

你男友就嘆啦 多咗個免費工人仲要屌得嘅

無用，呢啲人唔會改，咁對你亦明顯唔係真係關心你，早分早著，無咗唔駛恨

最多協議唔同屋企人講政治
都好過養大個女去人地屋企做工人咁委屈

圖pls

分手，你只係工人姐姐，唔係佢女朋友

樓主有冇考慮應徵德誠？
都係做一樣既野
仲要有糧出有屋住有得食

愛情果然令人盲目

分得手

飛左佢一了百了

分手啦，點過人世呀

假膠

好慘睇完你個po我會多啲清潔屋企了我屋企同你男朋友差唔多 慣咗眼不見為淨

唔分手都要搬番屋企住
睇得出佢一d都唔錫你
連傾都唔肯傾

佢老母仲要當你工人 要服侍佢個仔
睇死個仔都成世痴老母住

利申 ex都係裙腳仔,同居左4年,頂唔撚順走人

已經想像到自以為看透世事高人一等但現實只係毒撚嘅兒登仔會點回覆，樓主快走

問自己去到咁樣 仲有咩原因 仲唔分手

搬啦 過幾年有能力自己搬出黎住
佢媽咪可能覺得無義務俾埋你住 照顧埋你
咁難頂都係想你識做

你ex屋企點污糟法

污糟到咁你都可以住半年都唔理，睇黎你都係五十步笑百步

講真請個鐘點算啦
好多野用舊左 你抹整都會污糟 抹完過咗一兩個禮拜都係回復原狀
唔係一兩次deep clean搞得掂

如果本身兩個人住,老母同個仔分配好曬家務
根本唔存在要比說話你聽 迫你做

所以係佢地兩位懶得做
推曬比你做

佢話早訓唔到我就話我轉訓廳，先黎話驚我熱同訓得唔舒服

但而家啲漬堆撚到肉眼都見到

頂到4年好撚勁

睇嚟你屋企係黃
我老母係藍 日日挑我機
好彩我長時間喺宿舍
但講個電話都要鬧下黃絲
真係會頂唔順

乜撚嘢年代乜撚嘢做家務係應份 好似TBB啲劇到反應都俾唔到 你究竟係點嘅人 先識到啲咁嘅男朋友同可以同到佢一齊 你都唔野小

我老母有嚴重潔癖，屋企乾淨到嘔

屌 住左廿年都係咁污糟都係繼續住 都慣左
佢哋係睇唔到當無
你要乾淨唯有自己做 佢地都唔怕污糟

同居真係賤過雞

你係學生 住人地屋企有地方訓唔洗交租又有飯食仲想點
你出去自己租劏房住囉家務一樣要做哂仲要交租燈油火蠟買餸添

Asia girl easy

走呀屌

佢當請左個工人咋？
點解唔返自己到訓？

免租換中出樓豬再加清楚服務

冇老豆？

走啦未結婚就咁樣點你
仲要你男友覺得冇問題
第時有咩事都保護唔到你

ok blame the victim

你條仔就正啦，多個免費工人用

傻啦，嫁埋嘅話直接叫佢做㗎啦，唔係想乾淨先要做

冇人搵支槍逼你住喎
有錢咪搬出去冇錢咪忍下
冇錢又忍唔到咪用幾日清下佢
嘈乜野

最後分開我不之幾開心
番屋企住,屋企人當我公主咁
都唔明當時點解自己咁折墮
我覺得自己果陣屈到有情緒病

所以你快d走
唔同居,你地就冇問題架啦可能

個女朋友黎自己屋企住,
又要受氣,又唔理佢,又唔陪佢

將心比己
你愛你男朋友,錫你男朋友
你會唔會由得佢咁委屈

你自己有得揀但自願做都叫victim

咪話左佢態度問題

我係佢老母直接踢你返屋企

睇到workout嗰度唔爭氣笑咗

比你講到好想喊

關你老母咩事，講緊你呀

傻妹, 佢驚你出廳訓無得屌你咋

奴性好重喎絲

影少少黎睇下

所以victim係自己揀做victim
一開始一齊住個陣我點知會係咁，而家一齊住耐左唔係話分就即刻分到

分手吧 拍拖都咁委屈

最撚仆街都係唔陪你傾訴

屌啦 淨係睇到你唔做啲乜唔會睇你做左乜
依啲男人真係食屎大
你睇定啲唔掂好分手啦

做咩要住過去

咁都捱到半年 你都幾好嘢
即刻返屋企住好過啦
戇鳩鳩 你估嫁撚咗俾佢咩

你唔俾佢屌一兩個星期, 包佢掉返轉做家務

直接話佢講呢啲仲想我番屋企都cls

自己寄人籬下又要求多多
你兩邊屋企都夾唔到有無諗過係自己問題多d?

我都好愛你呢個賓妹 又免費又有得屌

咁既垃圾都有女朋友
樓主應該好撚豬
賤撚過雞

我係你就焗鳩佢出嚟租屋住啦

難聽過粗口

咁其實你自己都睇得出啦

呢d就想睇圖

你都on9，唔比佢屌佢咪屌第二個囉
工人黎咋嘛

唔講仲以為買左樓兩個人住
住系伯母度就冇計將就下啦
除非分手
完

第日你地結婚 間屋都會變成咁

你初初唔知啫，而家知啦
佢地咁污糟都生活左咁多年相安無事，點會為左你改變呀？

你搵到工啦 唔洗怕畢業等於失業！

TLDR, btw 搵過個，江山易改

就算有錢搬出黎，咪又係得樓豬做家務

分手啦

你啱

屌分手啦痴撚線
佢當你工人多過係情人咋

做工人都有$4600, 樓主日頭做完工人, 夜晚阿SIR仲要屌佢, 唔係個個女仔咁抵得諗

好明顯嫁俾呢d人你就等受苦
佢梗係覺得你做學生好得閒所以洗到你盡

當你係工人咋

男人屋企污好易執，
女人屋企污。。

沖涼房D頭髮，厠所板下面D M血

會到結婚咩？想太多

未嫁仲要寄人籬下又真係冇資格講咩
搬出去囉

分手

嫁左先真係冇資格講

我唔介意幫佢抺啊，佢為番我做少少野都話難

你係咪唔識分邊個莊邊個閒
未讀完書未嫁走去人屋企
仲要嫌三嫌四話人個老母唔做野
喺我角度你都冇乜家教

退後一步諗
你父母生你出嚟唔會想你去做人工人
就連唔熟嘅朋友都唔會咁樣你

認真 拍拖係想見耐啲 但唔好搬入對方屋企住
對方屋企人多數都唔鐘意
除非你屋企有困難另計啦

佢老母唔做野唔撚緊要，但自己屋但野要我做

人地老母點生活我唔評論
你男友都有唔啱
不過你真係不識大體

咁你有本事咪搬出去囉

我點不識大體啊 我上黎連登呻咋
一句嗲都冇出過

愛自己多啲啦
未結婚點解要屈就同佢屋企人一齊住

唔明咩叫寄人籬下好識大體
佢老母個version:
自己個仔帶條未讀完書既女返黎
嫌三嫌四住人屋企叫佢幫手都要上連登嘈

現實冇得嘈上連登嘈下都唔得惡撚到

笑撚死做工人

分手啦屌
佢老母當你係阿四呢樣已經好仆街
你條仔當你係阿四兼sp就仲仆街

而家樓主冇幫手咩
自動波抹完洗完提點吓條仔都要俾兩母子左一句右一句咁單打
你咁都有得挑剔講真你都冇乜大體

CLS
做多咗啦你
間屋人哋嘅 身為女朋友 最多咪拖下地掃下地洗下碗
廚房啲積又唔係你應份要處理
最衰係佢老母仲要覺得你要做哂 係應該 應份
？ 嫁都未嫁 已經覺得你做哂所有家務 佢攤大隻腳煲劇就得了
你覺得你未來會係點？

拿 老母唔做野我就覺得無野既 攞正牌添啦
問題係你條仔度 你又話攤過牌都藍剔
分手係遲早問題

免費工人+雞

你咪當係租個床位訓既成本囉
我唔係話男友同佢老母個生活模式冇問題
佢地都必定有責任去打理間屋
但係間屋係佢地既 你又冇交租 又未入門 咁就一定係你遷就佢地 頂唔順就出去租屋住 咁咪你話事囉
坦白話 我認同樓上話你不識大體 係架喇 就係呻下都唔俾架喇 鬼叫你寄人籬下 鬼叫你未有穩定工作 永遠都係輸蝕嗰個
先注意自己身份 再注意自己口吻
利申 一樣係同男友+佢老母同居左半年 佢老母一樣係唔識打理屋企 唯有自己做多d 當係體力上交租俾呢家人囉

你同我完全相反 我就有潔癖 女朋友就好污糟
我8皮一個月 佢一個月冇2皮

咸左

樓主係咪m

cls唔過夜都要幫人做家務

見微知著
唔係淨係付出對佢好就叫愛，再咁落去你仲有幾多愛可以消磨

你奴性重唔代表我都係

絲打越早甩身越幸福

咁你地點相處

yes

男朋友屋企唔知點解keep住長期都大塵
d野放喺佢間房張枱就開始鋪塵
但佢屋企人啲房都唔會咁
唔知可以點搞

佢碌鳩一定好污糟
揀另一半一定要考慮埋佢個人衛唔衛生

你咁有自主意識咪出去租屋住 人地老奉俾位你訓？

屋企好亁淨 絲打我照顧

而家我唔係唔撚做野喎

咪係 明明就係做左好多仲俾人嫌三嫌四
咁都可以講到樓主老奉唔做野住霸王屋咁

真係唔知我傳統定依家d人開放
一個學生妹走去人屋企住本身已經係件好冇家教既事
冇屋企返？ 我覺得聽落好唔馨香囉

你都唔撚係有業權喎
你亦都唔撚係名義上既家人喎
你鍾意拗既都無問題架 咪繼續係度訓 日撚日同佢地家嘈屋閉囉

你懂的

乜撚野年代啊

屌咪話左冇嘈
膠都廢時比

佢係廢人

仲等咩

屌
樓主分手+一個星期返一日parttime 賺返個錢去租女子宿舍住or同人分租
而家市道唔好，見過最平2千蚊都有個套房

On99寄人籬下做人妹仔仲要俾人串

要幾奴隸格先可以做到

On9仲後生點解要咁作賤自己
男朋友係搵個錫自己既
未嫁已經咁 嫁左更加唔洗指意會錫你
咁就一世

你男定女呀 女嘅話你著幾號鞋 有冇扎腳

菲傭每月$4520，你有冇收?

仲係學生就走去同人同居，仲做埋工人，你唔覺得自己好cheap?

同意
自己未搵到錢 又未過門
就走去人地度住 真係唔馨香
唔使我地講 就咁睇你男朋友對你既態度就知
連同你早啲訓傾下計都唔肯 有幾在乎你?

中點

返屋企瞓啦

仲要去人地屋企做工人
上黎連登唔知屌乜

睇曬成個post
結論係 樓主on9無腦到冇得救

乜依家興未訂婚/結婚就直接去人哋屋企住?
每月幾日就話啫 長住真係唔好睇
可能係我守舊喇

冇你男朋友屋企咁誇張 但因為我屋企係一塵不染 少少污糟我都覺得好核突
佢係廁所勁多霉菌 仲要沖涼成日都會整濕地下 之後勁多一舊舊既塵痴係廁所地下又唔清 啲毛髮又周圍都係 廁所板明明係白色都變咗灰色 又成日有啲細曱甴 我喺佢廁所係唔敢跌任何野落地

佢住個到明明係新私樓 唔知點解可以搞成咁

未結婚一齊住早啲見到問題都好
第時結左婚先發現離婚咪仲難

菲傭每次同阿sir做愛有$200收黎買野食
樓主有冇？

不如你收留樓主啦，咁樓主咪唔洗再上黎呻
反正你地咁夾

問題係你有打算結婚未先
如果談婚論嫁階段 或者已經拍咗好多年
同居都還可以嘅
但如果根本未有結婚打算
次次一嚟就試咗同居先 咁就唔太好囉

中學絲唔好咁快比人中出

咪係諗住結婚先一齊住

廿頭讀中學

想聽真話？

你只係一個可供扑野既工人 仲衰過賓賓
賓賓都話唔係一定有得扑 你包埋 仲唔收錢

認真 識過個算啦 佢都無care你 佢呀媽都無care過你
為乜？

你可以開PO搵SP周街呃撚含
但係又反對人哋同居
點解可以咁搞笑咁矛盾嘅？

做乜咁撚慘

知道

家務肉便器 佢真係好愛....肉便器

咁快啲分手啦
男友咁都唔幫你
加上就算好彩你搬到出去同居
都係乜家務都你做

我起碼做人做得有尊嚴過你
唔洗寄人籬下受人氣
鍾意揀咩仔就揀咩仔
完全係我話事

我唔反對人地同居架
只係覺得你on9姐做免費雞+工人

講真佢地平時都唔撚注重衛生㗎啦
你幫佢地做好佢地都唔會keep
咪撚嘥時間做啦，你話做完家務有人幫手keep 住乾淨都話
永遠整到勁撚污糟，最尾得自己一個keep 乾淨不如算撚數

利申以前屋企又係好似差唔多你男友呢個情況
試過幾次頂唔順走去大清潔
結果冇人keep, 好快就污撚糟返晒之後就由佢
依家搬咗開心晒

唔好意思覆錯以為係樓主

個男仔唔識自己做家務都扣扣地分啦我覺得
老馮咩DLLM
利申：自己同女朋友21歲 我自住左兩年 女朋友半年前入左黎住 分工合作好撚SWEET

呢個真
我都覺得樓主要分手
條裙腳仔根本當樓主工人咁使
但係我覺得雖然樓主係讀緊書去人屋企住
但係佢已經自動自覺落手學做家務
都仲要俾人話冇家教
我覺得咁樣好冇道理姐
點都講唔上係冇家教啦

我連屎都想睇

飛撚左條垃圾啦 當妹仔呀？

幾多歲人啊打少陣機都攞佢命咁

咁我都同意樓主而家處境同做飛機杯冇分別
純粹覺得啲人屌樓主冇家教好冇道理

搵個屋企有工人算啦
一係你做工人
一係請個工人

唔明點解你講到咁辛苦但又唔肯分手
您自己本身就多怨言
但您又話未試過同佢講 你係唔敢講定係咩？
不過就算你講左 我都覺得無咩分別 佢都會話返你轉頭
而家其實你同工人又真係無咩分別

點解唔襯早走？
咁既生活係咪到大個結左婚你都接受到先
其實你自己本身都有答案架啦
點解仲唔走而係係度post文仲未話分手

老實講
無得返屋企點解一定要去男朋友屋企住
搵女仔朋友唔得架咩

點都唔會咁易出現未婚版既婆媳糾紛先
真係自己攞黎煩

仲有咁快就搬左去佢度住
其實真係注定難過

明知環境咁惡劣都仲要痴埋去住

過黎陪我

咁快頂唔順就早分手早放低
利申結左婚八年

同藍屍屋企夾唔到係我錯

個ex屋企好唔衞生
着住岀過街既波鞋拖鞋可以係屋企周圍走
最唔衞生係 佢哋全部都係打赤腳 唔會係屋企着室內拖鞋
即係屋企地板有街上既污糟野 但又會照踩上床
佢呀媽仲要一個月先拖一次地（d水係黑色就緊）
成日以為有用吸塵機就好撚乾淨咁

Similar

個個都有住得屋企既女仔朋友咩

有啲女就係咁
講完條仔hea佢，佢又繼續忍

你以為你自己邊撚個呀？
公主紆尊降貴呀？
on9

自己攞嚟賤 冇得救

咁開心搬埋入去住？
乖乖吞咗啖氣
心甘情願做奴隸

衰啲講句你仲衰過工人
最少工人係打份工 有糧出 有自己一張床
你有乜嘢？

未嫁住人屋企
好cheap

真係無既話，自己搵part time做，賺夠舊錢搵地方住係咪都係咁難呢

用左既D時間同你寄人籬下清潔既時間都係一樣
自己揀真係唔好喊

其實你而家死都唔返屋企住仲可以一哭二鬧走去社處申請綜援

不過都係你自己個人意志揀咩路行

分手啦 嫁過有工人架啦
啲cheap 閪男朋友
結咗婚 用盡你老母閪呀 變黃面婆

走啦傻閪, 擺明兩條友都當多左個工人洗, 遲早帶多條女返屋企屌, 仲罵你阻住曬呀

我真係忍五刀喎

講完又講都唔聽咪走 做咩要咁委屈自己

你忍到既開post個個就係你唔係樓豬啦

依家唔撚係唔撚肯做喎

條友死假膠

肯做你就做啦 洗唔撚洗當你係公主呀
唔做就死返去同你藍屍屋企人住
再唔係就去做雞賺搵生活費 死出去

因為當你工人
工人有咩資格管主人？

sry

學生住hall

人地先係屋主
你自己痴埋尼住 人地無欠你
憑咩要人為左你呢個外人改變自己幾廿年既生活規律?
呢啲事無對錯之分 覺得唔適合就離開
但你上連登呻 講到人地屋主幾差幾差
其他人解釋佢地立場你聽就話人blame the victim
先唔講你係咪victim先
就憑你明知唔適合明知係做免費鷄加工人仲要死痴就係賤

你ex而家重有無面搵你？

想知佢而家過成點，想睇佢折墮...

Sorry 樓主我覆錯

工人咩
佢哋本身有做好，要求你一齊去維持係理所當然
但佢哋冇做好，你冇必要樣樣都咁上心
我都有時喺另一半度住
又係好污糟，好多曱甴，廚房啲用具好似冇洗過咁油淰淰，廁所企缸勁多積，全屋人食完飯唔會執碗，講好最尾食完嗰個執冇人會遵守，放到凌晨一兩點個老母起身去廁所先執，又成日煮勁多餸食幾日⋯⋯食完啲零食唔會收口放好，打開口隨便放，試過喺睡房搵到咬咗一啖嘅果汁肉乾嬲住大量嘅蟻，雪櫃入面大部分野有汁好冇汁好蛋糕好切咗嘅水果好乳酪好都冇搵保鮮紙包住，打開勁大味
怪過我冇幫手，點幫呀大佬，無時無刻望住你幾時食完零食咁啦喎？對住呢啲家庭真係千祈唔好亂咁幫手，佢哋唔會多謝你仲覺得係理所當然自己唔駛做返好

住左
得一年offer

我唔太Care人工 生活正常就OK
由細到大有潔癖 所以唔緊要
不過之前讀書時期我勤力好多

嚇死以為相認左

最驚係抺完廚房唔洗一日又油番

分啦屌，做人要有底線

好低賤
性奴，加奴隸僕人

唔好比父母將來男友老公同外家知 應該唔會比你過門 你父母都前世唔修 生著你生得你咁賤 可憐哎

嘩你呢個真係絕世好女友可惜你條仔...

做免費雞仲做埋工人

私樓定公屋

求你 分手

咁其實解決方法就只有分手
但你又唔肯
咁你咪做工人囉
冇問題㗎
呢啲咪就係叫一個願打一個願捱囉

分手啦 絲打, 做一次戇鳩妹好啦 俾人又食又拎...

人地屋企污糟還污糟 始終係人地屋企
唔滿意咪搬又要屌又要繼續痴飲痴食痴住
你話有份交租就話姐
住人地到仲咁多意見
我係佢老母既話一早踢你出門口啦

住人屋企唔係老馮架喎 你有冇俾翻家用人哋先
冇就收皮 咁多嗲
佢又唔你屋企人 點解要聽你講嘢

真係正宗賤骨頭仲要大大聲係度屌，正on9

未結婚就住人地屋企，人地嘅生活習慣不嬲都咁污糟你就唔好想改變人地啦，唔通你入咗去住人地就要整乾淨比你咩

住唔慣就搬啦，咁多嗲
第時結咗婚都搬出去住啦，仲迫入人地屋企住咩

一個唔識欣賞你所付出既男朋友，要黎把撚
趁後生 好好諗下啦
寄人籬下同對住廢老豆老母都係難免受氣，衡量下邊邊難頂啲囉，返自己屋企最多入房收埋自己，當佢兩個透明

你仲賤過天使
天使只係出手,你仲要做埋呀4

樓主都係臭雞黎,
一星期前出POS話好撚愛條仔,家下咁數臭

環境咁差仲堅持一齊住做咩？
講真 直接分手吧啦
你未嫁佢地都咁理所當然咁叫你做野
結左婚你死梗

自己送上門同人住
怨得誰?

就算佢愛你都唔掂
做人應該要有要求
絲打快啲走

如果第時你同男友兩個人結左婚 家務得你做 佢又當老馮咁點？

早走早著啦 你男友都唔真係愛你
真係中意你會唔想你咁辛苦

同埋 唔係先講分手就係錯架 傻

男友老豆呢？
如果係單親阿媽加獨子
你男友好大機會一定企喺佢媽嗰邊
佢媽又當正你係外人工人咁款呼喝
雖然屋企係藍絲辛苦
但你只係由一個地獄跳去另外一個地獄
俾我就寧願喺自己屋企關埋房門乜都唔理好過去個垃圾堆填區做工人

Bb 今日係我地一齊既第十日紀念日我只會嫁比你

唔講仲以為間屋係隻臭西既定係有人求你住呢

其實樓主都算乖女啦
大把女仔乜都唔會幫手做
食完匿埋入房/去睇電視
只不過係你搵左個好懶既男朋友
想知平時生活費係咪所有都係你男朋友出？

重點係唔洗俾錢

好重口呀

男仔污糟靜係廁所都唔知可以點執，諗起陣味都想嘔

啲人話有潔癖成因係壓力大，有可能你自律能力高啲變相施加係自己身上壓力都大左

肉便器

咁都唔分就正垃圾

真係好撚恐怖

快撚啲走啊絲打

又要呻又要繼續做
真係犯賤

幫人屋企做阿四，你都痴痴地
咁勤力搵份part-time都租到房仔住啦
唔明點解有d女好似班賣相女咁每個月令d仔成副身家比晒佢地連手仔都冇得掂，有d女就好似樓主咁男朋友hea鳩你你仲要做埋阿四仲要比佢屋企人屌
同埋咁唔衛生既家庭...仲話同呢d人長遠發展

咁你咪番屋企囉

經驗之談，如果間屋冇人肯錫住用，你打掃得幾密都冇用
你用成日嘅時間去執乾淨間屋，人哋用5分鐘已經可以整污糟返，仲要自己整污糟嘅地方唔識自己清理返
既然係咁，打掃嚟仲為乜？攞苦嚟辛？

脷伸：已放棄

走啦，咁落去佢哋都唔會珍惜你

畀錢搵人清潔

你都識講啦
擺到明你愛佢多過佢愛你啦
俾人當工人咁使都唔分手岩架啦 唔好放佢出黎害人

仲有西屌

你冇地方住咩？大學宿舍都冇？要咁樣委屈自己？

外傭都收4000幾蚊個月, 你呢
你仲要包埋比男朋友屌, 唔收錢, 好心你唔好做到咁cheap啦
睇見都打冷震

正傻妹。

絕大部分，(當然我唔敢講全部，就算係藍絲父母，一定比起所謂男朋友更錫你。只係大家睇法唔同，價值觀唔同，係政治上講唔埋欄。

啊妹，手可以唔分住，但乖乖地番左屋企先。
你呢d年紀，應該出去睇多d新鮮事物，而唔係咁快係男方屋企，做黃臉婆，處理婆媳關係。

記住，千萬唔好俾自己大肚，你會永遠番唔到轉頭

快啲分手 未一齊你男朋友同佢老母都洗到你咁盡 你嫁左唔慌有好日子過
樓主你對男朋友咁好 又咁抵得諗肯做家務 搵個對你好好 錫到你燶既完全冇難度啦
唔好再委屈自己啦 睇字都覺慘

仲要唔洗俾人屌

邊有第二個好似樓主咁on9

正確應該點洗
男朋友老母都係咁教

明顯成家都衰格 早走早著

On9女，我都係女教精你
我都經歷過d咁嘅事
你真係停低手，唔好再做人地屋企太多家務
呢d清潔用品唔洗你買，就算係買
都係拖你條仔出街行Aeon, 尷佢俾錢叫佢出力拎翻屋企
最on9係你出錢出力再出大大力去清潔人地屋企

你男朋友未去到最賤出去偷食嘅，但55波，都唔係d咩好野。
好彩你仲細，可以玩。到你二十中，你諗將來就會明白呢啲男人無用嫁
一來單親無老豆，二來呀媽同佢又3分顏色上大紅。
你有本事就train佢，無就走啦

你條仔自私裙腳仔，有咩再講

停停停，傻妹
唔好再學啦
依d唔係要你呢個年紀學嫁
你20頭，去睇下個世界有幾大，有幾多唔同的男人先
佢老母直情當你工人咁train, 你仲傻下傻下

你可以學=識，但不代表你要做出黎，無獎嫁
等遲d經濟好d，你做pt儲多兩個錢，識多幾個人你就明

遲左接女朋友收工，佢話我扮狗吠先肯原諒我

樓主有精神問題就去睇下醫生啦。

請善用起底功能

感情問題，我建議全部分手.jpg

上連登

朋友尼幾個鐘
樓主住成半年，仲要諗住繼續住落去喎

所以話邊有得唔認自己係中國人

未嫁就走啦

衰啲講，你仲唔走唔分手就係你犯賤了

擺明你自己犯賤，唔好拎上嚟呻啦！如果係我，我肯定分手啦。仲係廿頭學生，大把時間都機會識好男仔。係要跟住個垃圾。你自己攞嚟賤啦。

絲打呢啲男人要唔過
認真 趁你後生早走早著
依家未過門佢地都唔會錫住你
到你嫁咗你就真係變工人
聽你講 你自己屋企環境都好好多
唔好住係佢地度受氣
我曾經都好似你咁 仆心仆命去愛錫另一個人
到頭來佢地只會覺得係應份 會習慣 會愈來愈多要求

女人擺多啲時間增值下自己仲好
你仲後生有好多potential
唔好為佢地做到手指都粗埋 手都鞋埋
為自己扮下靚 睇多啲書仲好

好認真同你講唔好再咁落去 你一定會後悔

搬番自己屋企住啦

樓主條仔可以容忍到間屋咁污糟
好明顯就算樓主同條仔搬出去
佢條仔都係唔會點分擔家務
頂多會叫樓主做

岩啊 成世都要咁

邊洗學 有心就做到
你估叫你做會計 做醫生咩
20歲人大學生大專生個腦係邊

好好笑 睇你字眼
俾條仔訓練到咁

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

其實如果人地老母鐘意你留係度唔會當你係工人咁 係咪唔鐘意屋企多咗個人

一句講晒 你男朋友係人渣垃圾
祝你早日分手

隔住個mon都feel到種恐怖

冇所謂架
事實喺你條仔眼中同佢老母眼中係cheap啫
咪睇下有冇人當你上菜？ 你條仔依家同你傾計都廢撚事呀蠢閪

起底 上一頁

本來長住係到分擔下家務係無問題
個問題係佢老母老鳳要人做家務
唔做就俾說話你聽 情緒勒索你
起碼都好聲好氣講啦
家下又唔係你個女又唔係工人又唔係新抱 老鳳日日幫你執屋？

仲有個仔又係仆街 個女朋友俾個老母串都唔叫老母收下口
呢啲裙腳仔都有份造成婆媳糾紛

個ex屋企以前勁多曱甴仔
後來迫到佢處理下先叫好啲
睇死佢到而家都未換新一批曱甴屋

樓主未出黎做野就已經變左黃面婆
女人增值下自己，見多啲呢個世界先係王道
到時你有錢有能力請個工人，就解決哂你依家呢啲所謂既問題

你住人地屋企做乜尻

躝返屋企住啦臭八

屌你老母一時去條仔到住 一時話自己條女有潔癖
樓主趁地淋啦

樓主係雞係公廁,仲係工人

你冇奴性咁你咪交租囉
一蚊都冇比仲好意思叫春

你早走早著呀
呢啲男人制唔過
1) 裙腳
2) 唔會體諒你
3) 自私 & 懶

發毛屋就留返比垃圾人住啦
你唔好作賤自己
你有乜委屈條仔係會幫老母唔幫你架

樓主去唔去我屋企住？ 想請工人

you are funny

咁你做咩要住起佢度？你無屋企？

咁你咪搬出去住
你寄居人地屋企仲對人地指指點點
唔覺得你有幾啱

訓廳點屌你啊傻西

你做野就奉旨比你住埋一齊？
你隔離屋話幫你做家務
你比佢起你屋企住得唔得？
就算你接受到唔代表伯母要接受你
你外人一個咋
有個外人起自己屋企走黎走去幾唔自在